[聽日中環 後日機場 九月罷工] 聽日祇係開始咋！！！！

大家都話聽日係 end game

先唔係呀！！！

如果大家都覺得聽日 end game 咁聽日就真係 end game
九月一起黑警就會大搜捕 踩到上大家心口㗎喇

仲有成個月先到中国牛一 大家要頂住啊

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有狗被斬好似係共慘狗黨自偏自演...
為緊急法鋪路
好撚賤
畜生共撚黨呢招好撚高
鋪曬路話聽日可能會出緊急法

下屆星雲獎可以頒比黑警

推一推

推兩推

推三推

推四推

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

飛機.gif

不被捕不受傷

去 PP 行街

不流血不受傷不被捕

去遊叮叮河

文宣戰求推
又一證明中共係法西斯國家

推咗了！！！

多謝你

想多謝我就聽日中環見啦